女同事成日搵隻腳撩我如何應對

返工張枱下面係穿窿既
咁我身高180+完美37比例
對腳梗係伸到好出架啦
我平時已經盡量收返埋d唔好過界
但係都成日同對面位女同事踢到腳仔

個女同事目測得米6 對波有C
唔係有心撩我無可能咁易踢到
我覺得佢都OK既 可以接受佢做我女朋友
下一步應該如何應對

叫佢枱底幫你吹蕭囉

個位無咁高架 岩岩到小腿一半
除非我都縮落枱底伸碌鳩過去

斬左佢對腳去

捐枱式插電制

用對腳撩下佢下面 睇佢受唔受

你係咪男人嚟 咁都仲忍到
過去開佢波啦

扮唔小心摸佢隻腳有無得諗

都話撩唔到咁高

聽日又有得返工 諗起都扯扯地

點解仲未見到梁家輝係咪連登黎架

#metoo

無圖吹幾大都得

純文字討論

又返工了

請匯報

圖呢

示意圖

衣衫不整，臭g

好撚正呢條女more

冇圖你話佢用隻腳由枱底伸到去比你奶都得啦

都係google

比你屌你咪又狗衝

貼錢畀我或會考慮

你碌尻咁短就咪出聲啦

hello

一嘢踩落去再大大聲屌佢老母問佢撩撚完未

拎走左個filter先啦

你既推測係岩 性暗示黎 你直接渣9佢就得

一手捉住佢對腳

你仲嘜成日搵對腳撩人？

你可以同佢講

年青人，偷襲！
不講武德
偷襲我這個六十九歲der ~
老聰明
我 - 勸！
年青人
耗子尾汁
好好反思

Dun ff too much

呢條女邊只米6呀屌你

佢踢你，你夾佢

應該要快D封返個底去

你叫佢開口價比你

你試吓將佢對腳夾住你條腸仔上下郁動

🦶🏻🌭🦶🏻
🥚丄🥚

｜🌭｜
🦶🏻🍒🦶🏻

🦶🏻🌭🦶🏻
🥚丄🥚

｜🌭｜
🦶🏻🍒🦶🏻

🦶🏻🌭🦶🏻
🥚丄🥚

｜🌭｜
🦶🏻🍒🦶🏻

\❕❕❕/
🦶🏻🌭🦶🏻
🥚丄🥚

好快有另一個post話隔離位個變態仔成日伸長對腳過來博女同事矇，求解決方法。

係你出界，你撩人

撩返佢個西囉

入廁所照下鏡，要睇一睇自己銀行戶口，自然有清晰答案

坐我對面個仆街仔下下隻腳隊撚到我枱邊
我視線望下就會見到佢隻腳
一行去水機，返埋位就見撚到佢隻腳就快超越我張櫈
與其話佢坐，我諗用「訓」字比較合理

67比例你就有

你用雙腳夾住佢條腿，然後左右一扭啪撚斷佢隻腿

咁佢下次就唔敢再用腳撩你

問佢咪想開房

圖？

用腳除佢隻鞋再踢走佢

放兩個榴槤喺枱底

想奶求介紹

收皮啦on9仔

做乜9咪講支那話啦

冇人po咪你po囉

會唔會係男同事跪喺度服侍緊女同事
你踢到既係男同事對腳

Lm

邊個「耀陽」

屌 粵拼打錯 sor

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

up乜撚野

6+7=12 你識唔識咩叫比例
數學咩grade？？？

gif呢

比例total一定要係10？
數學咩grade？？？

你自己都知點做啦 仲等咩

屌笑死

16:9
16+9=10

拉

柒左 當年數學有3

係咪呢對咁隻腳？

直接捉佢入殘廁插囉

夾佢對腳埋嚟磨J

原來就係你
縮開啦仆街
踢你過去咋

完美37比例係咪啫係好似足球小將咁？

講還講唔好貼呢啲圖.jpg

除鞋撩返佢條腿
撩多兩下就食得

同佢講
我依家打算去somewhere take個break
如果5分鐘之後都係得我一個
我就番黎做正經野

p到左邊櫃門都歪撚埋

點解咁撚鐘意post葉劉，你係咪有病？

唔好意思
冇心blocked你

但太撚嘔心

J你就J啦屌你老母 揾埋俾你仲嘈

女同事話我知你係67比例喎

咁你都知邊個
你一定成撚日J

不了，師兄咁重口味，操重野留返俾你啦

我唔想知，但總有啲賴好笑嘅仆街post圖

大叫非禮

佢用腳撩你 你用腳鐐佢 太合襯

個畫面好好笑

東星耀陽都唔撚識